Rose ma呼籲大家捐錢買寫真喎

好心你啦Rose Ma，你明明係偽女權主義者。之前日日喺度靠賣寫真物化自己又點解釋啊？
細包直播搞咗個女實況主過夜二選一嘅投票，然後你話細包消費你。OK，你話你係當事人，所以要譴責細包。
但係點解細b話電兔88係雞，然後你唔譴責細b，仲話咩自己唔係當事人，所以唔會理？
如果攞你呢啲咁雙重標準嘅邏輯嚟講嘅話，究竟你憑乜問人哋對女性嘅定義係咩同埋叫狗公買寫真啊？同自己有關嘅就係尊重女性，同自己無關嘅就唔理？

仲有請問你點解要係細包事件上面攻擊其他覺得冇乜所謂嘅女性？
你係咪覺得咁樣做就會為女性平權？
係咪覺得咁樣做就會為女性爭取到權益？
你對慕容公子嘅回應呢？去咗邊度啊？

聽日2pm 好想見到你

71 東角道見！

手快快

推返先

[勁多圖] 電競「女神」Rose Ma 嫌疑經營無牌女僕餐廳

上個po嘅樓主去咗邊啊？
討伐rose ma有你有我呀

有無奶睇 有無黑絲睇

買都唔買哩隻臭雞啦 虛偽到死

鬥黃鬥完未？
分化夠未？
拉
blocked

Lm 名睇佢今晚出退黃po

咩人會係依個時候去追擊kol唔洗人講啦

咩人會呢個時候叫人買寫真？

原來呢個po有提及黃藍
我都係而家先知

曲仆黎架

女手足比狗打
女權撚：
女手足比狗扯高條裙
女權撚：
女手足比狗性侵
女權撚：
女手足比狗強姦
女權撚：
女手足比狗因姦成孕 仲要通緝
女權撚：

然後你依家想拎我地d錢？talk to my ass

其實電兔88有幾條女係佢間cafe度做
不過佢為左維護朋黨咪唔出聲
最後果幾條女好似走晒
事實上佢唔係同班電兔88冇關係
若果佢係「真。維護女權」，其實幫自己員工出聲已經係大大個理由去屌柒細B
所以根本就係虛偽

咪都係開緊工嘅人囉

你講緊聽日開工嘅rose ma?

上個po講左好耐啦

初時話唔識d事主所唔回應
(比人Found out 一早左識細B啦，重同d牙陳一左一右夾佢油膩漢堡合照添）

到今年有人重提 做埋事主既老闆/女僕長，都係唔回應

88個幾位直接唔撈啦

重有其他女僕話咸豐年前既野就咪講

重話唔好人講就信

入錢入錢入錢

買佢老母寫真

係囉

點樣定義一個女人呢應該

話自己似Av女優 ？

上勁歌話似黎明都要唱返幾首先啦

消費完明日花上到位

唔打機既電莖女神

點定義法先要

重有 無牌食肆女老闆